今晚個月特別圓，我大明王朝復國指日可待

反清復明